［緊急置頂］今日返工 聽到一個好嚴重嘅指控 立即成立社區糾察

首先對唔住 我今日罷唔到工

返到公司 有個Auntie同我講
佢話收到消息 有黑衣人拍門叫人捐錢 好似收陀地咁
佢仲話蘇屋邨已經收咗 有冇人可以幫手fc 我唔係住嗰度
我想講呢件事係好嚴重
如果比班黑警,黑社會戴個口罩就上門收陀地 仲要抹黑我哋 仲得了嘅

我覺得我哋每一區可以組織一班人 按嗰一區嘅大細去決定當值人數 每晚大約30-50人 然後分開唔同位置 每個位置大約5-10人 防止類似事情再次發生 同時要搵人做哨兵 以防黑警或者黑社會突襲

活動時間：每日夜晚8:30

其他時間可能比較少人 班仆街都可能會出沒 如果發現有以上情況請按個人能力決定解決方法

以上活動歡迎任何人士參與

快啲幫我推

食完飯就冇得推

推

各位幫幫手

唔該

下？

收到消息 點解唔報警

請各位見到呢個post嘅係自己區嘅公海share

捐返入你老母個西 多謝

我都係今朝返到嚟先聽到呢個消息

香港冇保安冇電話篤灰？

會唔會係藍C 廢老嘅都市傳說

如果報警 警察唔黎一定警察搵黑社會仲

有 但篤唔篤係個保安決定 而且有啲大廈係冇保安 更何況公屋啲保安都唔理咩人都俾佢入

佢係黃㗎喎 當然唔排除佢會收到啲廢老藍絲嘅假消息

啱呀 都10月啦 仲報乜撚嘢警

麻煩晒

呢個活動係維持社區秩序嘅同時 亦可以將抗爭日常化

成立呢d
好難保證 班黑警唔拉手足
有咩衝擊 實拉手足 放黑社會

暗底做未得

所以我話要有哨兵知道班狗啲仆街野啦

依個post好撚鬼

藍絲傳言

起我底咪知囉 個個post都好鬼㗎啦

我都希望係 但我比較想fc蘇屋邨到底有冇呢件事

6月聽過類似嘅嘢

警黑一家親

收錢同你分

呢個唔錯

咁得我一個喺呢度返工 個auntie又喺度 咁咪得我講囉 個撚個都有連登ac?

反而六月冇聽過

幫推
係自己區幫手文宣並冇此事

而且我有提議fc 有冇蘇屋巴絲 我依家又唔係鳩嗡 係我真係聽到呀嘛

同意主要目的就係防止類似事情發生 同埋宣傳我哋並冇做過類似嘅事

唔出奇 我聽到都好懷疑 但係如果係真就要做嘢 唔可以人哋話乜我哋都硬食晒等fc

麻煩幫手推埋呢個
[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

成班藍屍而家係傳緊
著黑色衫嘅人會無端端check你手機
Check完仲要你比100佢做檢查費

藍絲低能你都同佢一齊低能？

「黑衣拍門收陀地」→→
請唔好再傳，道聽途說/hearsay, 一係post 片/相/錄音，附時間/精準位置。
我都聽聞有火星/木星街坊話，樓主生花柳疱疹，比錢貼佬含J啦！

蘇屋冇？冇 房拹？

唔撚奇 上星期都聽到有fd屋企人差啲比人偷車，一上前問就話係嚟攞車。利申：人人都可以黑衫口罩嘅，但不排除係真

之前啲藍絲都傳話有黑衫人喺提款機前面問人拎錢

聽到有件咁嘅事係咪唔使防
係嘅咪算 由個post沉

Push

蘇屋應該有保安 但係個保安做唔做野真係好難講

10月啦仲報警，岩岩出返黎呀？

發個聲明話唔會上門搵人捐錢再傳開去咪得嘍

垃圾POST都仲有人討論
好撚on9

成班睇個標題唔睇內文就喺度屌 屌你老母咩 咪話等fc囉

仲報警你係唔係傻閪？
叫班狗捉自己?

樓主想引人組團係大廈出現，比人影相，
實現收保護費傳言。

垃圾post

做番文宣叫人唔好信同提防拍門收錢嘅仆街仲好啦
總之假借示威者名義收陀地必割
咪撚乜都入鳩我地數

我意思係個auntie收到消息 點解個啊auntie自己唔報警

係真嘅話popo一早出左黎講

反抗就真既
鍛煉都係
社區民團都要

最基礎保護自己區

蘇屋咁山旮旯阿婆邨都要搞

人地whatsapp瘋傳又要當真 同藍絲有咩分別

推啊屌

Agger

藍絲中共鳩屈你你條條同佢駁咩
IGNORE啦
屈完你收錢
屈你吸毒
屈你FREE SEX
屈你搶錢

樓豬小小事要人大肆成立民團居心叵測

黑衣拍門收陀地, 屌 而家手機 有拍攝架 你屋企有刀架

冇人信佢仲要屌人老母

On9 post 佢夠日日話出黎有5萬啦

返工先 晏啲再覆

聽返黎?好多建制議員都有聽到唔同消息你信唔信

要正視
我覺得係鬼做既

欲加之罪 何患無辭
要信既咪由得佢信

up

有陀地當然要報警啦

push

真係好多人趁火打劫

Sorry ，係8月先啱

呢個年代無片無影
笑撚死人

On撚9
有人話做前線每日10萬啊 屌你老母
你有冇腦

係一大班廢老中流傳緊

咁你有冇去驗血，做性病(花柳，疱疹)化驗，去澄清我聽到嘅傳言？仲有聽到另一個傳聞話，你在赤柱/西貢/梅窩/蒲台島黨鐵站外行乞喎，堅唔堅呢？

親身去問住客係唔係真

問下有無照片/影片/錄音

記得留個聯絡電話，方便下次有事通知

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

夠有藍絲傳黑衫人旺角打劫ATM啦
都講緊個幾月前on9親戚send過黎既fake news
On9 message不嬲都有
你應該問下佢點解咁撚on9既野都會信

假

咁同羅范話有人free sex 有乜分別

fake news

Auntie同我講
收到消息

咪推on9 post

睇黎對家為左減少裝修咩都吹得出

跟住就屈落做呢啲既哨兵

屌 真嘅話好撚大獲

見到糾察兩個字已經feel到好撚鬼

不推文回覆

手足寧願捱餓都唔出聲
仲要而家風頭火勢隨時俾人拉
佢地仲會拋頭露面去收陀地？
一係黑社會抹黑
一係fake news吹風分化

同意成立社區自衛隊

我朋友前日係旺角比人打劫

佢係女仔，當時深夜，係公園同一男友人坐低傾計等車
中途開始意識到有兩個黑蚜黑褲黑口罩嘅男人望住佢哹（有距離）
佢哋冇為意。車就到，佢地開始行，跟住果兩個全黑嘅男仔跳出嚟，用刀指頸打，劫財。
聽我朋友描述佢哋兩個都好緊張，純正廣東話，要完現金就走咗。

仲組埋隊固定地點出現等狗咬

屌我藍絲屋企人都講緊

出聲明囉！

幫推

你都痴線
邊有咁多時間人力
叫佢報警啦智障

人出口你出手

戇鳩

又咁啱係30-50個
一蒙面就塔晒你

鳩少陣啦屌

信又真係俾錢嗰d真係on撚鳩

又想引堆人出黎比人捉

下？

如果真係有人咁做，建議登報出聲明，我地無搵人收過錢，抗爭者需要任何資源，只會通過可靠嘅平台眾籌或組織統籌，並公開財政狀況，絕不會於地區、直接向任何市民收取任何金錢或進行交易。任何人從事有關行為並聲稱為抗爭者，全屬冒認。

咁樣得唔得

屌 我地group完人之後又比狗咬
不如出聲明好過啦
話 雖然我地破壞中資企業 但我地絕不姦淫擄掠
做左既絕對唔係我地手足

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

如果有人拍門收錢，直接打9佢就可以

幫手推

之前啲賊連制服警都冒到啦，着件黑衫扮示威者有幾難？

咁好大成本，除時呢班人被人拉晒

試下開TG，派街坊當係三條9咁有事CALL人，到時再集合上門
小心對家有武器，有人扮求助實質上係警

成班又話我係鬼又呢樣嗰樣
淨係識屌又唔比意見
事實就係有個咁嘅傳聞
而呢件事有冇發生我都等緊fc
我只係講出黎話俾大家聽依家社會有個咁嘅傳聞
首先你哋要知道 全香港咁多人 唔係所有人都有上連登
唔該唔好以為喺度講咗嘅嘢就全世界都知
好多年紀大嘅人都係睇Facebook同WhatsApp嘅資訊
我講嘅成立社區糾察 只係其中一個建議
如果覺得唔啱嘅 請提出你哋嘅建議
鍾意屌嘅繼續屌 鍾意block嘅block 都未見過人一路叫手足一路大大力屌 連登仔真係世界第一
我係鬼死全家
明我講緊咩嘅就快啲諗解決辦法

我晏啲放工先逐個覆你班撚屌

可以 我都覺得係有風險 可能有其他更好嘅辦法 有人諗到嘅歡迎提出

連衛兵正式上線

如果係真嘅要澄清 唔理你用咩方法 其中一個比較保險嘅建議係出文宣解釋

依家唔係我信 係有一班年紀比較大嘅uncle auntie 我唔知呢個消息你有幾普遍或者有幾個人聽過 所以我希望有人可以fc到

我收到個個係屋企個d藍屍group黎嫁
就算我澄清左，佢地都係無視我

我就係講緊呢個問題 當一班唔係自己手足嘅人你手足嘅打扮出現去做影響我地形象嘅嘢 有咩理由唔解決 就好似手足拆360有人偷嘢你會阻止一樣

都得 民間記者會可以澄清

你覺得組團唔啱嘅你咪講過另一個建議囉
依家有迫你去咩

可以 文宣好重要 好多人冇跟得咁貼會以為啲傳言係真

我夠聽講831有死人 有冇人報？

你聽到有人講就當係？

成班淨係識屌 冇撚得救 個個出嚟遊行抗爭 成班死毒撚以為自己攬住個鍵盤就可以拯救世界

我點知我都係聽到有個咁嘅消息先分享下 提醒大家要提防一下

重申一次 我唔信又點 重點係有人信 而同我講呢件事嘅係一個淺黃auntie

fake new嚟
藍絲谷作㗎

重點唔係智障藍絲 係淺黃auntie同我講

知你唔係鬼
但呢段真係特登作嘅fake news
唔通羅范話有天使就要整隊保護女仔隊咩
fake news係唔使回應

問佢source同埋fc